連習總稱帝都出埋，究竟大户仲有乜嘢招引淡?

自從過年前震左4千點，我都話大市會再次起飛，向全年高位38000進發，而家只欠一件大事去搖動散户嘅信心，所以大家要保持意志堅定，唔好沽出手中嘅貨，先能夠成為最終贏家

準備迎接3月業績期

習總萬歲萬萬歲!

走先

88你條尾

個市好垃圾
道指琴晚升幾百點
港股都可以吃屎

唔嚇走散户點會爆升

連登仔睇好 = 股災